［Chipan的抉擇］單文柔vs胡定欣

正評-胡定欣
負評-單文柔

你係展鵬，會點揀

一入來睇錯咗單立文

一個年輕
一個中女

係男人都揾個後生架啦

係臭閪中女

司琪姐

單文柔明明身材均渾 面肥仲有影到雙下巴
但呢啲女人幾有福氣